[曼聯］伊巴回歸

No.10 ibrahimović

笑咗
呂布個份自信心真係無得輸

散步球王

佢ig啲相既caption好頂癮

條友真係pr 好勁

係咪可以出去撚狗啦？

老鼠肯係龜頭界十字未？

得罪問句, 你地係賤種獌?

老鼠

老鼠出黎找數啦屌你老母！

廢老又做一年condom

界十字

小學雞咩 屌你老母
爭住幫老鼠含

你地認係賤種我咪幫你追老鼠數囉
賤種獌狗

Condom

嘩屌 陣小學雞味出撚哂黎 捧得鏝狗真係有樣睇

當你小一體育堂岩岩開始接觸足球 今年應該小四定小五🤔🤔🤔

老屎

死獌狗唔比人叫賤種又想追人數

ching funson都貢認真

做得好！